唔知連登有冇人睇開中國utuber小川侃電影

佢尋日出左條片係講抗爭

我知道係中國要發聲唔容易 好感激

剛剛睇左